肉丸之談

平時各位巴絲有冇食開肉丸，
屋企打邊爐有冇食開邊隻牌子好介紹，
因為我覺得喺凍肉鋪買嗰啲肉丸都唔知擺左幾耐，
又唔知係咩牌子，有時買早啲食落口怪怪地粉粉地都唔知係咩丸，有冇好介紹，最好係啲急凍嘅可以擺喺屋企雪箱個啲丫，Help

街市啦屌

大埔振興肉丸

唔要街市丫屌

要去大埔買

點呀，唔去街市去邊買呀？香燭舖呀？

就係試過街市啲凍肉鋪，牛丸同豬肉丸一撚樣味一撚樣口感係唔同色

我覺得759牌幾好食

I KE A

係咪間間759都有得買？

攞黎打邊爐？

理論上係掛，不過無貨都唔出奇，我都唔係次次見到

我食過四州同喜得佳，759係咪都係呢種？

係咪呢隻？

應該係依隻
重有超級市場有隻綠色包裝既豬肉丸/貢丸好食

綠色？我又好似冇見過

四海

係綠色，但網上d圖唔同樣

四海我食過，偏鹹